仆街林鄭 就算你點解釋都無人會可憐你

話知你係收上面指示要咁做
話知你有把柄俾上面捉撚住
講到自己唔做唔得 又話無賣港
根本你一上任就賣撚咗啦
做到咁盡 繼來係你身上發生咩事 都無人會可憐
你個住出街俾車撞死 無人會可憐
你老公俾人斬死 無人會可憐你
你喊撚晒口 無得揀 無人會可憐你

出街睇路呀柒頭